連登App更新之後無左Haptic Touch

其實好似無左一排
之前更新過，Haptic Touch 有得好似3D touch 咁有preview
唔知邊次更新之後無左，得番長按嗰幾個選擇

究竟有冇得教番做Preview?

S

有啊

長按得番呢個咋喎，無左Pop up windows

用力咪有

無3D tough 就device ar
XR, 11, 11 Pro